# Otus_task2

Второе задание по отусу

В Вагрант файле собрал рейд 10 с spare диском

нарезал несколлько gpt разделов

лог запуска вагранта в файле log.txt


Ломаем и восстанавливаем рейд

mdadm /dev/md0 --fail /dev/sdb

mdadm --manage /dev/md0 --remove /dev/sdb

mdadm --manage /dev/md0 --re-add /dev/sdb (or add if another disk)

spare диск отрабатывает нормально


